今日買左部車去接女神收工，點知佢........！！！！

佢坐後座當我係乜先宜家
我部車假假地都係高登神車ae110啦你同我坐後座

聽日希望佢唔好坐後面啦

神車呀

110都叫車?

載具

唔叫車唔通叫你老母呀

坐後座比我就一腳申佢落車

運輸兵

free uber

係咪我部車問題可能要儲錢買benz

買d得2個位既車
你坐左司機位
佢咪只好坐你格離

但2個位個d買唔起

Slk